有冇經濟學家分析下其實大家樂個南冰魚柳係點樣賺錢

塊魚柳又香又脆又新鮮肯定係靚野
一塊我計佢15蚊(可能批發價平d減$2)
塊多士3蚊烘底再加2蚊=5，
獨立包裝牛油起碼$1.5
兩隻蛋每隻3蚊=6
仲有杯醒神熱飲=8蚊
15-2+5+1.5+6+8=42.5蚊
加埋嗰啲燈油火蠟人工 咁咪蝕到仆街
希望大家多啲幫襯呢d良心企業，唔好幫襯啲濕鳩小店，因為大家樂嘅鋪租遠遠高於嗰啲小店。

利申：非打手 有感而發

蝕住做
志在回饋社會賺商譽

有時見到d廢青出言侮辱大家樂真係會心痛

但求打個和架咋

做過大家樂清潔

我話你知蝕到仆街
搭飛機去南極都幾萬
都唔計請漁夫 租破冰船 嗰啲
大家要珍惜牙樂

蛋3蚊隻
杯野飲8蚊
你無撚野啊話

屌你老母你又幾識計數架喎

呢句都仲話飛打手？

唔該樓主幫手分析埋麥當勞24蚊餐

攪手都係想打個和咋，
Super!

你都係想睇e句者。

我俾$11你 你整俾我？

我老細想睇呢句 thx

惻隱之心人皆有之

我諗佢去Citysuper比較價錢

有冇黑冰魚柳

唔好笑 有待改善

屌 睇到笑左

南冰魚柳都可以滿足到你樓主應該未食過好野
正宗fish and chips 係唔點沙律醬

飲開hoegaarden
藍冰屎水嚟，狗都唔屌

巴打點入行
聽人講佢聘用門檻好高，能仁畢業都未必請

能仁唔洗諗

我自己都係 I大+2yrs 大掃除 exp ，interview 表現叫唔錯先有offer

Southern Ocean成為最大輸家

快餐店個食物成本不嬲都只係賣價3成

食米唔知米貴

樓主原來食開屎

正宗fish and chips咪又係垃圾

呢d po都有人認屎認屁

ok或者等我講多少少，我本身係中英混血兒，食fish and chips都食到厭，但真心覺得大家樂魚柳好好食

食開你

你老味食米唔知米貴

即係BNO 混特區護照?

英國護照

我可以好肯定咁講 塊魚柳唔會超過5蚊 雞蛋唔會超過2蚊 講緊2隻夾埋 所謂獨立牛油最多5毫子
利申 做左8年飲食

我俾夠10蚊你 你幫我搞掂佢？

樓主好波
其實大家樂比起樂施會 個啲所謂既慈善機構更加似一個真心為市民為香港既慈善機構

同你講個成本價大概幾多 就要我用成本價幫你搞掂？你邊位

條友出名戇鳩你陪佢痴線

仲有野飲 同香港地最貴嘅租

無錯 所以我講個個價錢已經系抬到最高
實際需唔需要就自己諗

其實系

衰在蝕到d野難食

能仁畢業同話自己係垃圾俾人知有咩分別

本來諗住邀你一齊做大家樂打手 而家不了

食唔飽 打唔落